
"%.1f KB" = "%.1f KB";

/* traffic view */

"%.1f Kb/s" = "%.1f Kb/s";

/* traffic view */

"%.1f MB" = "%.1f MB";

/* traffic view */

"%.1f Mb/s" = "%.1f Mb/s";

/* traffic view */

"%.2f GB" = "%.2f GB";

/* traffic view */

"%.2f Gb/s" = "%.2f Gb/s";

/* traffic view */

"%.2f TB" = "%.2f TB";

/* traffic view */

"%.2f Tb/s" = "%.2f Tb/s";

/* traffic view */

"%0.f b/s" = "%0.f b/s";

/* traffic view */

"%d B" = "%d B";

/* traffic view */

"%d b/s" = "%d b/s";

/* traffic view */

"1 minute ago" = "1분 전";

/* traffic view */

"30 seconds ago" = "30초 전";

/* client status bar */

"A connection will be established automatically and reconnect as needed when away from the office. Use the 'Connect' button to remain connected at all times." = "사무실 밖에서는 자동으로 접속 혹은 재접속이 됩니다. '접속' 버튼을 항상 '연결'로 설정해 주십시오";

/* No comment provided by engineer. */

"A problem occurred while loading the webpage. If problem persists, please try using a web browser to logon instead." = "웹 페이지를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다. 문제가 지속되는 경우 웹 브라우저를 사용하여 로그인해 보시기 바랍니다.";

/* status bar menu */

"About" = "정보";

/* button caption */

"Add" = "추가";

/* button caption */

"Add and Connect" = "추가 및 연결";

/* server list menu */

"Add New Server" = "새 서버 추가";

/* Address in monospace font. */

"Address" = "주소";

/* preferences toolbar */

"Advanced" = "고급";

/* preferences toolbar */

"Advanced Settings" = "고급 설정";

/* Alias in monospace font. */

"Alias" = "별칭";

/* upgrade message */

"An update of the %@ is available.\nDo you want to download and install the latest version?" = "%@ 업데이트를 사용할 수 있습니다.\n최신 버전을 다운로드하고 설치하시겠습니까?";

/* preferences window */

"Appearance" = "모양";

/* client state

   status bar menu */

"Auto-Connect" = "자동 접속";

/* Bad response. Token's not found */

"Bad response. Token's not found" = "잘못된 응답입니다. 토큰을 찾을 수 없음";

/* client name */

"BIG-IP Edge Client(TM)" = "BIG-IP Edge Client";

/* client state */

"Can't receive settings from server." = "서버에서 설정을 받을 수 없습니다.";

/* button caption */

"Cancel" = "취소";

/* Cannot create connection */

"Cannot create connection" = "연결을 생성할 수 없음";

/* Cannot parse XML response */

"Cannot parse XML response" = "XML 응답 구문을 분석할 수 없음";

/* No comment provided by engineer. */

"Cannot verify the identity of the website \"%@\"" = "\"%@\" 웹 사이트의 ID를 확인할 수 없습니다.";

/* client state */

"Client configuration updated." = "클라이언트 구성이 업데이트되었습니다.";

/* client status bar */

"Close a connection and disconnect." = "접속을 끊고 해제";

/* details view */

"Compression:" = "압축:";

/* Configuration Error */

"Configuration Error" = "설정 오류";

/* status bar menu */

"Connect" = "연결";

/* client state

   status bar menu */

"Connected" = "연결됨";

/* client state

   status bar menu */

"Connecting" = "연결 중";

/* client state */

"Connecting to server..." = "서버에 연결 중...";

/* client state */

"Connecting..." = "연결 중...";

/* client state */

"Connectivity Active" = "연결됨";

/* button caption */

"Continue" = "계속";

/* traffic view */

"Current" = "현재";

/* status bar menu */

"Disconnect" = "연결끊기";

/* client state

   status bar menu */

"Disconnected" = "연결 끊어짐";

/* DNS Suffix List */

"DNS Suffix List for Internal Network Identification" = "내부 네트워크 식별자를 위한 DNS Suffix 목록";

/* message box */

"Do you want to change current server ('%@') to '%@'?" = "현재 서버('%@')를 '%@'(으)로 변경하시겠습니까?";

/* message box */

"Do you want to disconnect from server '%@' and connect to server '%@'?" = "'%@' 서버 연결을 해제하고 '%@' 서버에 연결하시겠습니까?";

/* message box */

"Do you want to uninstall %@?" = "%@ 설치를 제거하시겠습니까?";

/* client state */

"Downloading server settings..." = "서버 설정 다운 로드 중";

/* button caption

   update state */

"Downloading..." = "다운로드중...";

/* client state */

"Error" = "오류";

/* client status bar */

"Establish a connection and automatically reconnect if your connection is dropped. Use the 'Disconnect' button to close your connection and disconnect." = "연결이 끊어졌을 때 연결버튼을 누르시면 자동으로 재연결이 됩니다. 접속을 끊고 해제시에는 연결끊기 버튼을 누르십시오.";

/* preferences toolbar */

"General" = "일반";

/* preferences toolbar */

"General Settings" = "일반 설정";

/* status bar menu */

"Hide" = "숨기기";

/* client state */

"Idle, about to timeout" = "유휴 상태, 곧 시간 초과됨";

/* traffic view */

"Inbound: %s total (%s compression)" = "수신: %s 전체 (%s 압축)";

/* client state */

"Initializing..." = "초기화중...";

/* button caption

   update state */

"Installing updates" = "업데이트 중";

/* keychain wrapper */

"Invalid parameter" = "올바르지 않은 파라미터";

/* No comment provided by engineer. */

"Join Network" = "네트워크 연결";

/* client state */

"LAN detected." = "LAN이 검색되었습니다.";

/* Name: */

"Name:" = "이름:";

/* client state */

"Network Logon Required" = "네트워크 로그온 필요";

/* client state */

"No connection required." = "연결할 필요가 없습니다.";

/* client state */

"No Connectivity" = "연결되지 않음";

/* client state */

"No connectivity." = "연결이 없습니다.";

/* client details */

"None" = "None";

/* banner view

   client state

   status bar menu */

"Not configured." = "구성되지 않았습니다.";

/* button caption */

"OK" = "확인";

/* traffic view */

"Outbound: %s total (%s compression)" = "송신: %s 전체 (%s 압축)";

/* button caption */

"Please wait" = "잠시만 기다려 주세요.";

/* preferences window

   status bar menu */

"Preferences" = "기본 설정";

/* status bar menu */

"Quit" = "끝내기";

/* client state */

"Reaching maximum life, about to timeout" = "최대 수명에 도달, 곧 시간 초과됨";

/* client state

   status bar menu */

"Reconnecting" = "다시 연결 중";

/* client state */

"Reconnecting." = "다시 연결 중입니다.";

/* client state */

"Reconnecting.." = "다시 연결 중..";

/* client state */

"Reconnecting..." = "다시 연결 중...";

/* client state */

"Reconnecting...." = "다시 연결 중....";

/* button caption */

"Remove" = "삭제";

/* Response too big */

"Response huge" = "응답이 너무 큼";

/* add server view */

"Server '%@' is already in the server list." = "'%@' 서버는 이미 서버 목록에 있습니다.";

/* add server view */

"Server (%@) can't be reached." = "서버(%@)에 연결할 수 없습니다.";

/* add server view */

"Server (%@) successfully verified." = "서버(%@)가 성공적으로 확인되었습니다.";

/* add server view */

"Server certificate (%@) is invalid." = "서버 인증서(%@)가 유효하지 않습니다.";

/* client state */

"Server changed" = "서버가 변경되었습니다.";

/* Server List */

"Server List" = "서버 목록";

/* client state */

"Server list changed." = "서버 목록이 변경되었습니다.";

/* client state */

"Server's identity is untrusted" = "서버 ID를 신뢰할 수 없습니다.";

/* banner view */

"Server:" = "서버:";

/* client state */

"Session established." = "세션이 설정되었습니다.";

/* status bar menu */

"Show Main Window" = "메인 윈도우 보기";

/* update state */

"Software update canceled." = "소프트웨어 업데이트가 취소되었습니다.";

/* update state */

"Software update failed." = "소프트웨어 업데이트에 실패했습니다.";

/* update state */

"Software update successfully installed." = "소프트웨어 업데이트가 성공적으로 설치되었습니다.";

/* No comment provided by engineer. */

"The certificate for this server is invalid. You might be connecting to a server that is pretending to be \"%@\" which could put your confidential information at risk.\n\nWould you like to connect to the server anyway?" = "이 서버의 인증서는 유효하지 않습니다. \"%@\"(으)로 위장한, 기밀 정보가 유출될 위험이 있는 서버에 연결될 수 있습니다.\n\n그래도 해당 서버에 연결하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */

"The certificate for this website is invalid. You might be connecting to a website that is pretending to be \"%@\", which could put your confidential information at risk. Would you like to connect to the website anyway?" = "이 웹 사이트의 인증서는 유효하지 않습니다. \"%@\"(으)로 위장한, 기밀 정보가 유출될 위험이 있는 웹 사이트에 연결될 수 있습니다. 그래도 해당 웹 사이트에 연결하시겠습니까?";

/* traffic view */

"Throughput: %@" = "처리량: %@";

/* client details */

"Unknown" = "미확인";

/* client details */

"Unlimited" = "무제한";

/* button caption */

"Verify" = "확인";

/* add server view */

"Verifying '%@'." = "'%@'을(를) 확인하고 있습니다.";

/* about box */

"Version" = "버전";

/* Version Information */

"Version Information" = "버전 정보";

/* Version: */

"Version:" = "버전:";

/* status bar menu */

"View Details" = "상세 보기";

/* status bar menu */

"View Logs" = "로그 보기";

/* client state */

"VPN Connection" = "VPN 연결";

/* client state */

"VPN disconnected." = "VPN 연결이 해제되었습니다.";

/* message box */

"Warning" = "경고";

/* No comment provided by engineer. */

"Webpage could not be loaded" = "웹 페이지를 로드할 수 없습니다.";

/* Wrong Status Code string format */

"Wrong Status Code: %d" = "잘못된 상태 코드: %d";

/* client state */

"Your attention is required" = "사용자 주의 필요";

/* client state */

"Your attention is required." = "주의가 필요합니다.";


